耳筒線擺落袋會自己纏埋一舊係咩原理？

次次要用都解返分零兩分鐘

幫你提神，仲好過飲咖啡

你行個時耳筒同個袋磨擦導致磁通量改變

朝早坐巴士解到人都炆

S

airpod用家

試下打八字咁繞

用 8 字型咁繞法可以避免打結

試過 一擺入袋無耐又纏

用無線啦